睇番網上加泰既資訊，終於明白fake news 得當事人先睇得穿

我地當然知紅媒藍絲講既野on9
但係外國人語言不通，睇既野隔幾浸人把口講，真係唔知變左幾多

睇番加泰今次呢單野，發覺原來睇番人地，都好容易俾fake news 影響

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎